無良偽慈善專頁，偷偷帶狗仔八哥去人道毀滅

專頁名稱：鼠鼠之家 hkvxv

事源：本身有個主人醫自己隻有狗瘟的八哥醫到無能力照顧（棄養正仆街）？跟住想交佢比慈善組織收養，想佢地可以好好照顧八哥。點知果位所謂既義工係facebook page鼠鼠之家既群主，佢明明只係接受鼠，點知連狗都收。最後講大話扮帶八哥去睇醫生，跟住話佢死左仲要火化埋。網友叫佢出示醫藥單同火化證明，佢全部都無，仲要講大話加潛水。實質係人道人道毀滅。然後接二連三有唔少動物義工爆左（鼠鼠之家）個page主既黑幕，利用動物去賺錢，非法收錢寄養同埋葬。個page主每次去接受小動物都係帶口罩，極度可疑。無人見過所謂既創辦人Anna，每次都係果位口罩男出現。求巴打門幫手起底 大家小心（鼠鼠之家）呢個專頁 唔好害左小動物。

事件來源：發文到 八哥大聯盟 Pug

另外有人整左片上youtube

原來條友仲假冒愛協

會唔會拎返屋企虐待動
或者轉頭又賣咗

佢之前比人起到佢，出post扮待領養。實質要收錢收領養費，咁佢同寵物店埋動物有乜分別

條友比幫過佢既義工踢爆左之後，即刻改左page入面既簡介，仲話有人搞事，極可恥。有證有據仲係到扮野

推